有冇試過去髮型屋叫個髮型師發板？

結果如何？

發板師

變咗大J

剪到媽咪麵咁

冇乜中伏

爆炸頭

7頭師

髮板師

幾好

玩命師

剪頭髮師

你邊有頭髮

試過 之後變左定仔個頭

剪左定仔頭
搞到我勁似男人

剪髮開飲食台

發唔發板都係慘情
剪髮係一種賭博

留名來試

想死咩

次次都大叫：唔該，我要一個 omakase ！

髮型師

定延個頭唔是個個carry得起

係 比個髮型師伏

會唔會變咗發火師

omaka師